點解今日要出去，平時係咁吹雞想做三罷，今日都已經有好大成效，狗鐵又唔開，商場又唔買，等出去被狗捉？

休息一兩日睇定啲先好嘛各位